裸辭左四個半月

應唔應該炒股搵零用?

返下pt啦

垃圾
多過三個月就預左搵唔到咩好工
多過半年就疊埋心水做啲垃圾工啦

賭波

我已經6個月啦

我都係

17fg 6月搵到10月，返左個約裸辭，12月又失業

第二星期...

之前都裸辭咗三個月咁上下，之後搵工仲加咗2k 幾

一年

俾hr西

樓主係chartered E ?

老老豆豆 炒股咪炒下IPO
8347,8383,8416,1649,2858
自行參考 不負責任

All in bitcoin，一星期後身家double

仲有幾廿年你番呀，有得抖就抖下啦

已經年幾 食緊谷種

就來4個月 好迷惘

俾心機搵野做la

應該俾HR壓價

炒還炒，唔好用晒副身家去炒
建議你去做下運動，唔係坐懶咗個人你工都唔想搵

咪炒股 即使你一開始可能會贏 但最後通常都會窮番有突 浪費時間

2858

每個月炒股平均月入都萬幾 2萬
有時朴中隻牛熊就幾萬袋袋平安
都唔知返工為乜

5

上兩個星期跌到pk 時恐怕巴打唔會咁講

呢個時間就要靠熊仔做對沖啦
不過呢d短期波幅 正股驚春咩

前幾日入都賺少少 咁梗係唔係佢回調個下啦
btw我係daytrade

等住食樹皮啦屌

15年 grade，祼辭兩年接 freelance 吊命

冇6年學咩人開POST?

你真係垃圾中既垃圾

黎緊面臨失業

廢青先慳錢

今日又賺幾千 又可以叫廿蚊餐加大

有無人後悔裸辭?

真係諗過入番一粒

我搵工搵左半年先搵到工
咪放棄

fg?

巴打加油，我失業半年，最後搵到一份高過上一份人工既工

唔一定 如果做intra day 好難會輸到仆街

我都就四個月
開始搵工

我估我至少都過半年
一二月好少請

見工問你對上份工點解隔咁耐，你點答？

1年4個月

今日剛剛兩年

點生活？
真係靠儲糧定打散？

利申 想辭 但淆底

畢業到而加

日日訓到自然醒

食個早餐

又眼訓

之前成年冇返工

祼辭7個月加左4k🙃

三個月開始不安

但有冇俾人屌冇番7個月工冇左十幾皮

有冇咩技巧

點説服僱主請個冇工開咁耐嘅人？

做設計 無咩好説服，都係靠portfo揾工

講真，人生在世幾十年，個一年半載無番工真係who fucking cares，你去見工個HR問長問短你都唔好入去做啦，以前無番工都關你事？洗唔洗問埋我3年班操行分係幾多呀

反問返佢, 你返多我 7 個月買到樓未 ?

有份垃圾工真係問我點解中六點解SL咁多

裸左兩個月 開始有d悶

見左5份工仲未請 黎緊仲要見多2份

Like

我嗰時過咗四個月先搵到工

曾經裸辭過, 渣左一個月的士後搵到新工

咁早